Ze was kloppend op de maat van de muziek met de punt van haar witsatijnen schoen en Lord Selvaine was leunend tegen de deur en kijken naar haar met een vreemde glimlach, toen plotseling zag hij haar start iets en haar mond stoppen met ritmische bewegingen.
